究竟今日發生咩事？有遊行集會？

相又無
報道又無
集會目的又唔知
行動又唔知
時間地點又唔知
前文後理發展過程乜都冇
而家環境點樣有冇人講

乜鳩都冇玩吹水大會呀？

屌你老味早上黎問都冇人答
仲想話搞大件事，根本唔知你發生乜撚野事